班共產豬加稅都淨係敢加啲垃圾稅

加完咪搞到國內乜成本都升
夠薑就加電子產品稅車稅，限制電子產品晶片入境
俾人踩到上心口都淨係識鳩叫
貿易戰？邊撚到戰，睇過